田北俊認為林鄭及去信韓正要求成立獨立委員會（13/11/2019）

田北俊

俊？邊撚到俊呀 睇過睇過

11月13日

選舉近了

即係林鄭月娥要請示先可以做野?